多謝阿sir幫我地封路停鐵 下星期 揀三區集會 睇下你封唔封曬

其實離緊可以考慮 每次都兩至三區同時搞和平集會

反正依家狗狗次次都封路 黨鐵又停站
都唔會聚到好多人人數唔會多 至少上唔番以前既人數

同時搞幾區 到時可以睇下佢 敢唔敢封幾區路 幾條線

將敵人既行動 變成幫我地既助攻
一星期戒嚴幾區 都唔係小野

多謝阿sir封曬啲路保護我地

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

邊個區封就去第2個區
個個區都封我就返屋企抖

push

太子旺角油麻地
九龍塘
中環金鐘
油塘調景嶺

其實真係封晒你唔奇，黨鐵無乜嘢做唔出

大家留係自己區玩
黨鐵黨警自動配合

下星期兩三區同時搞啦 佢到時封就多謝佢

咁都無所謂 我地要100萬人先塞到既野
依家幾萬人都唔洗 再加啲狗狗 黨鐵 就做到

我無野講 .

咁咪成功罷市

油塘 金鐘 九龍塘?

下個遊行由油麻地行去太子
睇睇黨鐵會唔會封曬三個轉車站

Push

揀晒行街區遊行。全部鋪頭咪無得開

你封站 我地就去附近嘅站，睇你封得幾多個

18區啦屌你

一條線1.2區

真係可以諗諗
比起集中返中環金鐘真係好使好用得多
你遊行返去果邊又係封你兩個站大家趕住走
倒不如搞幾區返返最近果區，佢封你都可以行返屋企

推 我地幾十萬 一百萬人先做到既野
狗狗幫我地幾萬人就做到
唔係唔做多幾區牙嘛？